如何檢舉翻牆的中國網民？這招幫助他們找到回家的路

我地要幫偉大既祖國整頓一下歪風